有冇人重倉舊經濟

輸死了

x,ba,f

冇意思，左一巴右一巴，諗下未來係D乜